好辛苦 係咪我嘅問題

小妹第一次出post.唔知道有冇人睇呢

坐係office到 今日終於得閒少少 靜靜地 回下帶
六月到依家 發生得太多事 大家爬山 都辛苦了
因為家庭+自已嘅問題, 我由中學一直都比抑鬱症跟住
傷害自己 收埋 就會覺得可以控制到自已 (直到拍拖,男朋友唔想我咁樣,次數由每曰 去到依家最多每個月一次)
然後 Pre-asso, Asso, BA, MA...完之後以為自已會好d
原來冇
好多人可能以為係attention seeking.但唔係
只係好冇用咁 末敢真正離去 但又要搵方法生存 做好每曰嘅tasks
出黎做野一年半 一路返大學full time工, 一路放工去另一間大學返part time master
半年前 冇諗過自已真係會企係學校天台 坐係條edge 半曰
最後我lecturer上黎同我傾 我再一次失敗左
然後,原來佢都係 打份工 最後 再一次推左我去見社工
我又真係去左
好難受 亦決定唔會再見reach out
返呢份新工返左半年 係腦細前崩潰去4次 佢又叫我正視下 去搵專業人士 (最近 再同佢為左香港嘈到 又喊 我知返工唔應該咁emotional)

到最近 參與同望住 香港 好失望 好心痛
好絕望
大家有冇聽過聲韻詩刊?我其中一個poem係黎緊呢期登刑, 主題正是"引渡" 但基於一d問題還未出到 要轉publisher.
望住自已 為香港 咩都做唔到
身邊嘅人其實好鍚我 但我仍然在沉
係唔係真係我嘅問題 諗得太多野?
每一日都好不安 但
7.21 大家要一齊繼績出黎
(sorry, 我知有d長,有d無謂,grammar都係錯
但呢個prove到點解當年dse中文level 1. )

有721嘅就唔睇推咗先

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身
在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和
壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，到我們的網站www.
。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，
你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一
時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，
或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》